# README

Este repositorio tem todos os codigos desenvolvidos durente a minha tese de mestrado  
Escolhi dar upload so dos codigos para nao chegar aos limites do Gitlab  
Uma das consequencias desta decisao é que alguns codigos podem não correr como esperado  
Este upload foi só feito depois do final da minha tese por motivos logisticos  
